HD 仲讀 Applied Physics 有咩出路？人生已完

本來讀 HD 都係為搵工，點知揀錯左 Applied Phy
依家讀到識飛都搵唔到

揀得 Applied Phy 點解唔讀 Engineering 呀

下年見

Applied physics升唔倒engine？？

Next newton

升鬼到咩
照計 Applied Bio 升到醫啦

？
好失禮咩

Applied Chem

Bio 高分真係轉倒醫架bor

Poly AP?

高分就唔洗入 HD 啦

升Applied Physics Degree啦
直接出嚟做嘢嘅話咪公證行testing lab.

(LIHKG please set up an English Platform for us)

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Soundcloud with Lyrics：

Click play and try!!!!!

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

Make applied physics great again

講真 俾你升到engin 都諗清諗楚

呢行慢慢死緊

明日大愚唔推 就冇大project 玩

靠賤價接job 狂卒d 細ot 冇極限

兩電一煤一鐵係唔差但係講緊呢4 間一年唔請多過40 人 hec 請 超高gpa 人 towngas 兩年先請一次 fg

一間u 一年一個系已經講緊成百人（ 可能） 仲未計 海外讀完返黎 或者讀埋master 個d

係極僧多粥少

戴定頭盔 講唔定突然工程界又爆發性回魂 突然個個好搵過克警 但係現階段真係唔建議做工程界

都係咁辛苦不如big 4 好過

做lab（悶到癲，人工又少）
Quit/trans啦

師兄，利申月入三萬幾